不被需要嘅感覺好討厭。。

講到最後我都只不過係一個傾訴對像，就算講幾多到最後，佢搵到一個比我更健談，更啱key嘅人，佢就唔會再需要我。唔會再想理我。因為佢都唔再係一個人。到最後，我只不過係佢一個可有可無的影子。

收聲走開啦，我真係唔開心囉。。

拗返直

拗你條鳩呀

no

有先再算。。何況。。我剩係想佢需要我囉

安全感請建立於已

自己最需要嘅人，其實係自己。人地唔需要你，其實唔關你事，你都冇得理咁多。加油！

好明白你果種感受 但我覺得呢啲時候應該退一步 試下專注番係自己到 或者你會發覺原來之前既自己將對方擺得過分嘅重 試下比多啲空間 自己又好 對方都好 需要你嘅 始終佢會開口

有冇諗過，佢怕你忙chur到你？你有冇主動搵過佢？

唉

或者對方覺得自己麻煩到你呢
退一步海闊天空
留返啲空間俾大家

唔好再咁講啦，好難聽